原來吉野家Facebook呢兩個月除咗澄清po之外冇再update過

傻嘅都知咩事啦

我就黎日日都食加藤屋

食到佢上市

你我有責

請大家日日監察吉野家排隊情況

吉野家，不了

小編炒左啦

身體力行支持加藤屋

請大家踴躍參與

但班傻仔

葵廣吉野家仲好撚多人食

藍絲士多網都係啦

仲有咩好食
ubereat foodpanda有冇優惠

係肯定係人

吉邊
但以後不了

不了

以後不了

份量又少

股東仔

叫d奶共藍屍廢老去食囉

觀塘區分店 茶市晚市 一樣坐爆
Hong Kong people is a joke

永遠懷念吉野家小編